Olá, para rodar esse projeto você deverá baixar uma IDE de sua preferencia ,
Irá precusar de ter o Java JDK 8* para consegui procegui.
Dentro do projeto existe uma pasta com o nome testes, poderá ser executado apenas com o um clique com o botão direito em cima
da assinatura do metodo escolher a opção "Run"
Lembrando que você deverá configurar o Maven ou Gradle.
Para esse projeto foi utilizado a IDE Intellij 2019 + gerenciador de dependencas Maven + linguagem Java.
Para acessar os relatórios basta navegar até target/reports abrir o arquivo corresponde ao teste.
